---
title: 'Copa: Globertorpes vs Outsiders'
date: '2024-02-16'
draft: false
summary: 'Crònica Copa - Outsiders'
---

## Derrota 35-53 OUTSIDERS

Partit que es va notar que era de Copa, vam començar prou bé i vam aguantar més de 3 quarts al partit, que a falta de 5 minuts anavem 31-34 perdent. 

S'ha de dir que va ser el partit que menys encert hem tingut en tots els aspectes, T1, T2 i T3, lamentable.

En contrapartida, l'altre equip semblava l'ALL STAR de l'NBA, em sembla que han convocat al número 0 i número 1 per a jugar com a invitats al concurs de triples, UN ESCÀNDOL. 

Poca cosa més a dir, gaudiu del dissabte a la tarda!

# 1, 2, 3 TORPES!
